---
Тип: конспект
Описание: -
День: 25
Месяц: 07
Год: 2022
---
# Создание сервера динамической реконфигурации ROS

## Пошаговая инструкция 

0. *Лично от меня совет:* сделай список переменных из готового кода, если он готов, которые ты хочешь конфигурировать
1. Создай [[Шаблон конфиг файла для сервера динамической реконфигурации ROS|конфиг файл]]
2. [[Шаблон конфиг файла для сервера динамической реконфигурации ROS#Подготовка конфиг файла к использованию|Сделай его исполняемым]]
3. [[Настройка нода для работы с динамической реконфигурацией|Настрой нод для работы с динамической реконфигурацией]]
4. [[Настройка нода для работы с динамической реконфигурацией#Настройка CMakeLists txt|Добавь пару строчек в CMakeLists.txt]]
5. Запускай!

	```shell 
	rosrun rqt_reconfigure rqt_reconfigure 
	```


#Робототехника/ROS #ДинамическаяРеконфигурация